有冇人覺得豬柳蛋隻蛋係多9餘

根本豬柳漢堡果組合已經完美，加隻蛋又唔係話難食但是感覺有d多餘

隻蛋好重要，你就真係多鳩如啦

含柒啦你

無左蛋豬柳漢堡同屎無分別

無蛋好寒酸又難食

認同 隻蛋好撚難食 根本多餘

隻蛋未熟哂個時好正

我寧願食豬柳漢堡都唔想食有蛋

細個成日食豬柳強
直到聽朋友講話臭左嘅蛋都會照打落去煎
又真係試過兩次食完肚痛
自此唔敢食

但有時買珍寶早餐 見到兩塊包同豬柳都會夾住食

豬枊好L肥,垃圾食物中既垃圾，煎時好多油
攪爛哂既下價肥豬肉，自己諗

利申：十幾年前做過M記

你又知，全部急涷交黎架喎！
咁魚柳包塊魚柳咪即係死魚？
雞翼咪係打針禽流感雞？

一分錢 一分貨

以前係鍾意無蛋多D

後黎豬柳蛋長期特價

無蛋反而仲貴 先慣左叫

就係睇過急凍未煎時個樣，好多白色肥肉，煎完成個爐面係油，你下次食豬抑睇下，佢係碎肉壓成一塊餅咁，攪爛既肉會有D咩好野比你
唯一健康D係煙肉蛋

無左隻蛋咪變豬柳漢堡
貴d架傻閪

叫豬柳強走強咪得囉

你個人裝左個腦係個頭度都係多鳩餘
用黎裝屎好過啦

蛋係多鳩餘 強先係重點

豬柳強 比人加左蛋

我的名字 你的姓氏

豬柳蛋根本係袖珍版既農場
包（小麥）
牛（芝士）
豬（柳）
雞（蛋）
點解要破壞一個咁完美既包？